今個禮拜好似多咗日

今朝起身以為星期六，有無人有相同感覺？

有

咁都有負皮？

收工搭車聽到附近有人都係相同情況，
唔通全世界俾人偷咗日？

那實情呢就係 有粒隕石本來要撞埋黎地球嘅

但係呢 就有班外星人停止咗太陽系嘅時間 一個地球日

所以就發生左你剛才所講嘅情況啦